世人對un腳好唔公道

明明un腳唔影響到人
又可以坐係到都有輕當運動 尤其坐長途機可以幫助血氣運行

又話會un腳上引
飲可樂 咖啡都上引啦
點會控制唔到

21世紀轉筆食香口膠就可以幫助集中
Un腳 就人搖福薄？ 極之唔合理

認同為un腳平反
un腳好冇禮貌